有咩慘得過搭緊車先黎肚痛

好辛苦 仲有最少8個站先到 dklm

瀨屎未

塞車肚痛

好有呢個feel 無陰公

落車買個飯盒先

試過飲奶搞到考試肚痛 忍足三個鐘

要扮自我封閉咁

唉好彩而家道路好暢通...

行山肚痛仲慘 搭車你早落都得 行山冇

趕住番工呀

Google下邊個站有廁所算啦

救命呀 我賴左屎

射波
搭回程車返屋企

有得咁search?

話說小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

唔得啦 得我一個番早

上次坐靚女隔離
啱啱上公路就即刻肚痛
最後忍唔到屎都賴埋
之後比條女打左一巴

急屎 係人生最痛苦嘅事情！

Call foodpanda 買飯
叫佢追住你架車
到下一個站時
咪有飯盒俾你裝住先

呢篇真係幾多次都會笑

唔係呀 你都好方便啊 可以帶定大袋 里係無人見到既地方

究竟急屎定急尿最痛苦

上次搭巴士，勁急，落車搵廁所搵勁耐，最尾就咁行入間餐廳間廁所解決。體溫無量，痾完出返黎我諗d職員都唔知發生咩事

急尿可以用水樽 頂住，

搭車我就會早落 唔會忍到尾 一塞車就大撚鑊